{突發} 港鐵深水埗站發生槍擊案，一名男子受傷。

唔好再送人頭啦，返屋企啦"義士"

有狗開槍定點?

Old news
起底》上一頁
大家唔況回

181107